[嘉諾撒聖方濟各書院] 林鄭中學校友：Carrie，你是Franciscan的光榮！（你是學校的光榮！）

兩年前：

兩年後：瘋狂炒車！

可能講果個支持呢

成間學校被代表了

推